有冇人用耳機聽歌愈來愈大聲？遲早失聰

我都唔知點解會咁

你之後細聲啦。之前我都教好大聲，法國唔對路先教返細聲，之後慢慢習慣了

有種聽真啲嘅衝動

唔係你越開越大聲，係耳機越嚟越細聲
你係唔會有錯

用noise cancelling 好少少...

去做聽力測試。我諗戴開耳機既，十部份人聽力應該都比較差。

較最後幾格

咩唔係耳機用左好耐就會咁咩

以前練鼓以為練傷耳 隻耳塞住咁
走去睇公家醫院做聽力test
結果話我冇問題 耳力仲好過一般人
個醫生應該心諗我係咪玩野